點解開完神祕台之後就冇哂人氣

好似冇哂人講鬼故
我想睇鬼故

所有男人都係狗

樓主個app

平時咁多人出黎屌耶撚
無諗過原來呢度成班仲痴線嘅中二病

中二到見到個標題已經冇興趣入去睇

少人到好似冇開咁

真係好撚癲 唔係親眼睇到有人討論都唔會信有人痴線到呢個地步

屌真係笑撚死
成班同動物傳心 性交轉運有乜撚分別
小學雞咩又外星人又天使又鬼神又氣功

學術台入面

可以改名做痴線佬台

仲有d唔好笑嘅派膠post
柒到冇眼睇